Ok便利店飲新品牌綠茶!

Ok便利店飲新品牌綠茶! 台灣製! 楊丞琳!
標榜100%日本茶、就睇下成份
煎茶（静岡）綠茶（静岡）綠茶抽出液（岡山）
焙茶（島根）好多地方呀！

好唔好飲先

今日差啲想買

屌你最重要既食評都冇

唔錯、值得推介
有少少回甘、堅焙茶味

喺台灣飲過 普普通通冇咩特別咋喎

我係台灣便利店我好難搵到唔甜既茶

價錢:$7.9

但$8就有伊藤園 おーいお茶

自己選擇

垃圾推介:維他無糖茶你當飮水算吧

好唔好飲先
[black]任嗌㗎喎[/black]

維他我淨係飲蘋果綠

算係幾好飲 $7.9性價比好高 吊打本地牌子

丞琳BB

同你一樣

黑松.

第2日

呢隻好飲 ！